強大基因！！牙災個妹靚到

不了

wa好有肉地一定要戀愛她是潛力!!!!!!!!

撚我?

清食開咩女？

yes 美瘋了

你=haetnim

禾吾明

ig?

想做佢姐夫

U go search haetnim ig following la

牙職琴日有無去

咪起我底啦

你琴日影d災好po翻出來

俾啲時間我執相 ok?

今次我冇去機場我對上一次見Red Velvet係5月弘益大學祭

但機場我有個朋友去咗，佢企天橋位用相機狙擊，睇相好似見到某幾個娛樂台會員

圖就唔貼，廢事我朋友自爆或者引爆D會員

係咪聽到有人叫邊9

柒撚到

邊個串我呀妹我祝佢出入平安

如果我在場，我大叫阿Joy個名都唔會叫邊B。

我睇片唔覺有人叫邊姓會員個朵，可能太遠收唔到音，部機淨係收到舞台D聲。

夠16未

最細細妹好似around 16

令過個家姐